香港零售執笠係抵死唔抵可憐

我除左食同搭車之外，勁少喺香港消費
落到街啲舖頭仔賣衫，淘寶野仲扮日本野
仲要賣到貴一貴
自己上網買

講得啱唔啱先